被表白 我應該點做？

半年前識左個男仔 初初對佢都有好感但見佢冇咩表示久而久之我自己對佢都愈黎愈無feel 之後佢表白過幾次我都拒絕左 但似乎佢未放棄仲認為我地有機 佢對我好好但我地就係過唔到電 亦都無我對我ex最初ge感覺 如果佢再次表白我應吾應該比次機會佢？ 究竟搵個自己愛佢多d ge人定佢愛我多d ge人會開心d

吾

ok

被告白都咁辛苦就算啦
你係冧條仔嘅話晨早lur飯應啦
唔鍾意人就決絕啲啦

搞GAY係難d嘅

the best is yet to come
you deserve better

表你老母白咩？

吾你老母

吾你老母
即BLOCK

有乜點 一係受 一係唔受

有無一齊出過去？試下約出黎多啲會唔會搵到個感覺返黎

試過 但我好似已經friendzone左佢

咁你放過人啦 無咩好講 夾硬一齊無意思 因為好快佢對你嘅好都會變成你討厭佢嘅源頭

接受下試下又唔會死 比個機會人
中國或成最大贏家

講明試下比個機會人啦